強制檢疫措施首日中國旅客大減九成！

之前入撚曬啦嘛

十分有用

屌你老母ON99
一早入撚晒黎啦

仲有九百幾個「自願接受」檢疫

都已經被人中出完 等大肚啫

正苦係咪冇公佈過目前有幾多個中國人未出境

遲啲又多返 因為啲人會發現呢個措施廢

十月懷胎後就爆到Hum Hum聲。

我哋唔係要九成，係要十成

深圳自己封

唔會
不過係因為大陸個邊節住d人唔比佢地落黎
而唔係因為呢個policy

有病既計時炸彈已經入晒嚟

又嚟數字遊戲，之前畀足兩日衝關人數颩升攞嗰兩日嚟比？
入境人數一個都嫌多，當1%帶毒者都入咗10個內地旅客，仲有上千上萬計嘅經內地入境入士

每日1000個病人

雖然唔係全面封關，
但係都感謝醫護努力

其實今本林鄭月娥公布有呢個措施嘅時候
係五點吖嘛
佢應該話夜晚七點就實施

點會比人哋有機會走落嚟嘅痴線

要0

擺明有病/或覺得自己好大機會有病入黎香港醫

因為深圳都封撚左

澳門入果啲唔計內地入。去到邊境U個turn就唔會計數，亦無需白律on9

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？